AV女優帶少女開雜交趴被捕 素顏照曝光

美國21歲AV女優賓德羅絲(Bianca Byndloss)，因涉嫌帶3名未成年少女開雜交趴，而遭到逮捕，她的清純素顏照也跟著曝光。

據英國《鏡報》報導，案情指出，賓德羅絲被控在前年帶著3名分別為12、13、14歲的少女，與2名18歲男子，一起開雜交趴。賓德羅絲也讓少女們喝伏特加、嗑藥阿普唑侖(Xanax)。據少女們說法，現場就是「大家做愛來做愛去，射來射去」，還用手機拍下雜交過程。賓德羅絲被逮後，遭控猥褻兒童、對兒童進行性行為等罪。

該案在本月初進行宣判，賓德羅絲雖然不用被關，但要繳交罰金754美元(約新台幣23000元)以及緩刑10年。涉案的2名男子在今年稍早，也已被判緩刑10年。（施旖婕／綜合外電報導）

差咁啲野

Seed or mother

樓主老母saved

相：

41J

次次要人屌，無圖來開post